十八區街坊幾時落去屌柒黨鐵

朝朝去圍自己屋企附近嘅站
夠撚膽你就日日停駛

寶琳屌緊